Documento gerado sob autenticação Nº GGO.555.432.OIP, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4901                  de  07/06/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder  Progressão  por  Capacitação,  a  contar  de  05/06/2019,   referente  ao  interstício  de
21/02/2017 a 04/06/2019, para o servidor ANTONIO ALVES FERREIRA, ocupante do cargo de Servente de
Obras - 701824, matrícula SIAPE 0355746,  lotado  na  Superintendência de Infraestrutura, passando do Nível
de Classificação/Nível de Capacitação A III, para o Nível de Classificação/Nível de Capacitação A IV, em virtude
de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo nº 23078.514643/2019-56:
Cursos Online SP - Curso Azulejista CH: 60 Carga horária utilizada: 15 hora(s) / Carga horária excedente: 45
hora(s) (16/02/2017 a 02/03/2017)
ABED - Pedreiro CH: 45 (05/12/2016 a 19/12/2016)
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
